比人問點解釋荃灣打爛破壞鋪頭點答?

話係黑社會，但係又比人質疑話點證明到咁點解釋呀? "同埋黑社會都唔可以咁打爛"

斬人手手腳腳唔撚洗還?

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

好多人都知荃灣嗰頭係咩料
唔洗證明

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

唔斬返佢地咪算克制
個手足俾人斬到見骨
唔知仲行唔行得返呀

真係黑吃黑喎

比人話即使目標係黑社會都會傷及無辜

「手頭上未有資料」

你問番佢點證明唔係囉，唔通要搵公證行搜證，再去查冊出番分報告咩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

扮神秘式回答：
「你自己上網search二坡坊 黑社會斬人啦，我都唔知咁多，總之就有果必有因啦」
「你唔係咁都唔知呀？我唔講咁多啦，一陣黑社會斬埋我丫」

on9 post

佢覺得要保護黑社會的話嘅
咁ＯＫ囉
對方大大聲話＂係＂就可以

警察日日都傷及無辜佢唔撚柒問 ?

你叫啲黑社會解釋點解斬人先

出刀斬人暴力啲 定爆佢玻璃暴力啲

垃圾會個玻璃都爆埋啦，兩間黑場要答？
如果真係要答：為民除害

3個月都黎仲問問問

今日第唔知幾多個呢啲post

斬人警察唔拉

我會講：我斬你幾刀，你可以去打爛我屋企，你制唔制？

自己睇

警察扮示威者做架咋嘛,你睇唔到佢地痴哂粉紅螢光膠紙咩？同上次用綠色螢光棒如出一轍

收嗲啦日日問解釋, 唔撚見你地問淋病點解架喎

行得正企得正邊到洗怕俾人傷及無辜

二坡坊斬人
要阻止佢地再斬

如果警察有用，唔使示威者黎做咩？ 如果唔係警察唔拉黑社會示威者唔去元朗 ，北角，荃灣啦！
跟住d圍爐仔又話你走去破壞就唔岩啦！ 叫佢地罷交稅咁就唔使你地找數啦！

身邊有好多人唔知

本身黑社會就已經抵死
警黑合作所以受警方指使以生存同民意作對就罪加一等
你要證據去個頭行下睇下個d 係咩鋪頭入面d 人咩口音
係咪公仔佬咪一清二楚囉
咁你又點解唔問下點解唔搞其他鋪頭係搞個幾間呢？
點解警狗拉人又唔使證據呢
5毛

有間鋪頭想閂門
佢地話只係針對黑社會
間鋪又開返門
咁證明唔係搞小市民啦

依家黑社會搞手足在先
俾人打係咪唔還手
如果佢話係 唔該你大大力星佢一巴

應該要解釋返點解係黑場

你係咪想繼續比錢d刀手賺
等佢地數住錢斬人？

1. 塊玻璃自己跣低
2. 好人好者點會被人打？
3. 咁多間舖唔打只係打你？一定身有屎

你點證明佢地係示威者？
黑食黑姐

好似搞人阿嫂 對家扮示威者搞返佢

1.警方扮示威者打爛店
2.敵對黑社會扮示威者打爛店

就係比人問點知全部都同黑社會有關

黑社會乜到做得出啦
7.21成個人版俾你睇
今次係打玻璃，警告下你
下次就扑你頭
典型黑社會手法

我都唔知，唔係住開嗰頭

我比人問咋

麻雀館正常人係唔會開到
老野唔好扮傻

用番藍絲/狗果套

「如果係外國？就已經放火燒鋪啦，點只打爛咁簡單」

題外話，依個又係鬼論

818好多示威者入左太古廣場
Chanel、LV之類的名店
一間都無打爛到

咁多日咁多遊行示威
咁多商場都無事
點解剩係打爛荃灣果幾間
叫佢自己用腦諗下

你同佢講 好人好者會比人拆鋪？
又唔見其他比人搞？

咪浪費時間同呢啲扮唔知既人解釋啦，荃灣斬人果日有睇新聞都知果度咩地方

有冇片/圖?

想比人地參考下

“反黑做野係咪要你班人教呀？定你想住二陂三陂幾晚呀？出錢出力送你去”
我咁講完啲藍絲通常都唔再出聲

荃灣不嬲多黑色人士
黑打黑點解我地要理

黑警做嘅

你咪照直講囉，做咩啫你
一係就spin落黑警度，話有機會係黑警臥底做，反正有前科

斬完人唔洗還？

係咪答佢 你自己落去睇下個到d人黑唔黑社會囉 其他鋪無事 係個到有事 心照啦

現階段冇得fact check係唔係
不過你見義士淨係打二坡坊個頭d鋪頭
就知佢地唔係亂咁來

至於黑社會唔可咁打？
冇野呀
班仆街冇端白事斬到手足見骨
黑警又唔埋
打爛佢塊玻璃算係咩！

有冇"淨係打黑社會鋪頭"啲片?

睇到有人講，但唔知邊度有

出得嚟行

今朝睇過單新聞咁解
而家搵唔返

扑完間鋪隔一陣成堆人拎架撐出嚟想覆桌，唔洗FC都知咩料啦

唔洗答 直接俾佢睇 至今無人被捕

就係比人問，點知係exactly嗰(幾)間鋪

情況可接受，但有改善空間

同我睇晒今晚個前線記者會先講野

黑警唔理咪示威者做

點解淨係打爛佢嗰間其他無事?
唔係身巿屎人地會淨打你嗰間?
自己檢討下

果D鋪頭係畜牲聚腳地點, 如果你對畜牲有憐憫之心, 不如食素

好地地點會比人打爛
格離一堆金舖又唔見比人打爛!

黑社會都撐？
有冇咁大愛啊

打爆嘅都係黑幫嘅舖，又唔見其他有事？又有冇入去搶嘢？

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

咪係 引用返藍屍

好人好姐 行得正企得正 點會被人尋仇

都唔係撐嘅，佢地係質疑點知一定係黑社會

咁低層次問題都答唔到
你都係收皮啦

好人好姐 行得正企得正 點會被人尋仇

荃灣字頭D店舖黎

呢個真
隔離就係金舖乜事都冇

都係可以

係唔完美架啦

抗爭喎

你估講玩呀

唔單止唔割

仲好支持

黑社會都唔打得？

好人好姐邊個搞你 又唔見隔離舖有事

果間係麻雀館
你係咪想以後全街都開黃賭毒

警察扮示威者破壞左

搞麻雀館既話都知咩料，唔洗特別解釋

扺死

公司好多黃師奶唔知荃灣發生過乜事...
今日比件藍廢中係咁質佢地話而家打爛人地D鋪，唔係暴動係咩
黃師奶只能話係係係咁又好似唔係咁好...

上次班黑社會入去間舖避 都唔係黑社會既地方？
洗唔洗張証明書比話 寫明舖主係黑社會呀？

黑社會唔可以咁打爛都講得出應該係死左膠
比幾張義士比人劈既相佢睇下
整爛死物 其實好小事
如果 話 就算比人斬都唔可以咁整爛野
叫佢剃光頭做和尚出家啦，夠晒高地

冇流血真係可惜

咁可唔可以教下我點答

全港藍血不停煲大呢單野，要拆。

佢地都唔係問依樣嘢，而係問點確定得到

黑警扮示威者, 推開鋪頭入面既物件. 可能係大力咗D . 唔完美.

問得你既都相信係藍絲

你點答佢都話黑衫既係大仆街,恰白衫同差佬

死開啦5毛
on 撚79

如果你知來龍去脈點會唔識答

同我個情況類似，唔知點回好....

講咁多做乜
黑社會唔會認自己係黑社會
住嗰頭既街坊個個都知嗰幾間鋪咩料
當警察黑社會合作無間變成不可信任既濫權機構，從而令到社會公義未能彰顯既時候
我睇唔到私了黑社會有乜問題
呢個動作正正要話比班仆街黑社會知，市民係唔會向惡勢力低頭

解你老母

四隻字
警察扮架

其實如果咁樣搞啲黑幫生意法
到佢地冇野撈既時候，走返哂出黎做返老本行點算？（打家劫舍）
類似以前東莞掃黃之後犯罪率都會升。

利申：核彈也不割，純屬討論。

佢地成班中年傾計，我後生插咀又唔方便
不過睇得出班黃師奶對斬人事件係完全100%唔知情...

有冇片/圖? 想比佢地睇下

咁你咪講返佢知囉
唔知點回

答佢: 屌你老母, 盲既都睇倒係塊玻璃自己跣親啦, 咁撚樣都仲要問, 死去奶共啦, 垃撚圾

下？
你叫佢上福建總會個到問點解要斬人手腳丫嘛

再問的話
就問佢點証明個個係示威者

好似黑吃黑
關我地撚事

Thats fine
咁你比黑社會打 比黑狗打就唔好怨啦

"同埋黑社會都唔可以咁打爛"
點解唔可以? 靠黑警?

去到呢個地步，唔洗講咁多

麻雀館、機舖全部都係非法賭檔
唔係黑社會做，唔通係良好市民做咩？

問我嗰啲人知荃灣之前有人斬人，不過係咁話點知邊間鋪頭係一定有份咁

唔好送頭比黑社會琴晚玩到咁鳩大搞人麻雀館今次分分鐘真係會仆街冚家剷...

香港人真係好care d 玻璃。

證咩明姐 下下要證明 警犬射頭 黑社會斬人有無證明呀？ on99咁
問得你攞證明知條友咩料啦 同佢講 驚呢就聽警察講 咪撚柒出街

血債血償，冇打7佢地已經算好

完美答案

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

"同埋黑社會都唔可以咁打爛"
弱智

唔完美，但可以接受
示威者已經使用最低武力

...

呢一刻仲係藍既人，解釋都晒9氣
根本選擇性失明
斬人唔見佢地講

on99 香港人大定黑社會大？ 叫班牛屎佬出中環望望？ 驚佢有牙？

斬手腳vs爆玻璃
屌 爛個幾塊玻璃渣 未拆曬間舖都算係咁
有咩點解呀 黑社會還番手腳比果位手足未呀

不完美 但可接受 要改善

咩都要解釋

果個人一家唔係偽荃灣區

幾塊傻閪玻璃

「以暴易暴係唔好既,班黑社會最好就出黎道歉自首,同埋澄清番比人打爛既係咪佢地鋪頭lo。不過其實法律制裁到佢地就唔會有人去尋仇啦,最衰都係警察唔拉人。」

而家社會眾說紛紜，哈，而呢方面我諗要時間去比相關部門調查，哈，因為而家我手頭上呢，哈，係冇資料㗎，哈，而相關部門嘅真誠調查呢，哈，將會係正苦回應五大訴求後展開，哈，多謝。

啲狗又扮黑衫人做嘢？黑幫尋仇得罪咁多人，邊個膽去幫襯

非荃灣人，唔知

二三坡坊係何老妖睇嘅

果個人一定唔係住荃灣區

哂氣
不過都一定要同非深藍解釋清楚

手足查好哂先郁手架
唔洗fc 一手
親耳聽住佢解釋邊個鋪頭係邊個睇住嘅
聽聽下太復雜，放棄理清邊個打邊個

黑社會同麻雀館嘅關係仲要講？唔信你開一間俾我睇？

醒啲啦屌你老母 俾人問唔撚識屌番轉頭？ 問佢 黑社會斬鳩你老母個臭屄你係咪由佢斬 再報警 再等班黑警撚鳩你幾年之後話查唔到 到時你俾人問你有咩證據佢斬你老母？可能你老母自己冼親呢

證咩明?冇睇新聞?咁大嗰黑社會狗竇都要證明?點解黑社會就唔可以打爛?大撚哂?.?佢出黎打、斬示威者又點計?宜家示威者起碼傷嘅喺死物,唔喺人喎,仲要有特定目標,唔喺鳩打唔喺搶嘢喎,又冇放火,仲唔夠和平咩?

香港人喺全世界最和平嘅示威者

你比我斬斷對腳，我比你打爆我屋企塊玻璃，點睇？送多塊鏡比你爆又點話

我話麻雀館唔係黑社會開你信唔信丫?

好人好者做咩搞你

黑社會都唔可以打爛？
講嗰個都係傻㗎啦！

資料源自卧底！

此po已完

塊玻璃識唔識流血嫁？
手足係咪打斷左佢對腳塊玻璃行唔到啦？
如果係 sorry囉 我送佢入醫院 住番幾晚 最多住院費我比

好人好姐點會比人打爛
又唔見其他鋪比人打爛

住荃灣都一定知 黃賭毒唔通係正當商人開咩
麻雀館仲要係二陂坊入面 用下腦都知黑社會先開到啦
咁都要拗 洗唔洗捉隻雞返黎問佢係咪有黑社會做佢扯皮條呀？

一隻腳值幾多塊玻璃

全香港應該得新移民同温室on9先唔知麻雀館係乜料

出得黎行 預左要還

就係比人問，如果要搵黑社會尋仇，點確定得到

如何回應藍絲質問

驚俾人打爛就唔好開舖頭

麻雀館 機舖 知咩事

點解唔欣賞下香港人團結、堅毅、果斷咁搗破黑社會嘅罪惡溫床？前線英雄發現當日斬到同袍終身殘廢嘅罪魁禍首，執行唯一合理正義手段，使用最低武力，成功喺黑社會攻擊平民之前防範於未然。我哋明白黑社會係有一啲物件上嘅損失，咁但佢哋出得嚟行都預咗。更加重要嘅係，黑社會嘅人身安全一直都無受威脅，如常生活，足以證明前線義士專業、克制、正義。希望大家唔好再為難香港義人，多啲體諒佢哋辛勞建設新香港嘅付出。

藍絲有晒片都唔會信架，乜春黑社會都愛國

咁答

問返佢 黑社會 都講道義

我都係答出得黎行就預左要還，差佬唔拉班黑社會咪私了囉
我跟手問淺藍老豆話點解班黑社會打完人可以唔洗拉，佢叫我唔好講呢d

用死物同人命比？

你入過荃灣未？

我今日都係咁樣答我個仆街老闆

識少少荃灣歷史點會唔知係黑啊
好人好姐你會敢入去打麻雀

同埋本身唔應該存在，依加有人清洗黑地，開心都黎唔切

應該係起晒底係黑社會開既鋪

係自然反應
佢點駁都好你都係答自然反應

手頭上無相關知料/打得好/吹咩

你叫佢試下開麻雀館

今日先同人解釋完 因為黑社會斬人唔駛負責，警察包庇縱容。呢個社會已經不公義到要私了洩憤。示威抗爭唔係街頭賣藝，不要帶著道德潔癖去指責細節。

:dllm 關你l事咩

比手足張傷勢圖佢地睇

佢地知有白衣斬人，但係問點確定得到係exactly嗰幾間鋪，所以如果有證據顯示到有關連就比較有說服力

打嗰啲人都係黑社會, 自然反應

有冇

有嘅話可以比佢地睇下

五毛名，完

黑社會出來斬完人 入曬個幾間鋪頭 點解唔打得？
你支持黑社會？

你用返佢既思路已經足夠
你點證明唔係差佬嫁禍示威者？

個名玩膠only

黑社會斬人在先

到今時今日已經覺得冇野好解釋
成件事發展到今日都仲執住一樣野黎否定黃藍之間問題既人恐怕呢一世都唔會醒

如果真係要答：
你係屋企張床見到契家佬同你老婆上緊床，你會：

A 和理非，講道理

B 開門自己走

C 打柒佢

D 衝入廚房立菜刀

吓？你唔撚係包毗d周街斬人既黑社會吓哇？會唔會咁on9呀？

等佢地自己答

麻雀館係荃灣和x和開

上網搵得到

果個地方正常人係無可能入到去開鋪，唔信叫佢自己試下，或者去問下荃灣果頭既人

重有冇多啲?

source?

咁易都要諗？有人玩角色扮演呀嘛

叫佢查證係咩人做先問呢個問題啦
邊個做都唔知點答

拎較剪

不如反問佢基本法訂明有普選制度
50年不變差唔多過一半點解未有?

問得出點解打玻璃都on79 反黑囉
又唔見示威者去爆金鋪玻璃

叫佢夜晚著黑衫去二坡坊走個圈
同班黑社會互相理解下

我都唔去雀館同機鋪，關我撚事
又關你撚事
我係港豬

大家要入返佢地既思維模式
基本上都係用關我撚事同關佢撚事就搞掂

打擊黑社會人人有責，有咩好解釋你應該問返佢，黑社會都攬係想點？

問咁多做咩 食飽飯冇屎屙?

成個荃灣都知果度老黑地頭啦

證明

因為警犬係萬能既 警犬做咩都岩 警犬冇做錯到

正當生意商人會開麻雀館

自然反應ja

黑社會死不足惜
掃垃圾有咩問題?

大佬，個個位就算唔係幫撚屌開既，條水都一定有班撚屌份
至於話唔知點答，幫你唔到
因為你知點答，只係唔敢答

唔通喺佢門口嗌口號？

我真係唔知可以點答....比人話冇證冇據

直接答d鋪頭係黑社會開既 之前打示威者比人打爛好正常

自己google 啦
搜索咁多方法

同斷手腳義士報仇，義士爆玻璃已是最輕

你咁講
'麻雀館間間都係個到黑社會開架啦，你做咗幾廿年人都唔知呀？

係你蠢姐 我諗你平時都成日比人串個d傻鳩黎

又唔係打爛你屋企玻璃 咪撚嘈啦

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

斬人見骨 引致殘障就輕輕帶過
咁多個月黎拆黑社會舖就引起關注

睇完個po就識答

香港出現了真正的反黑組！

黑警混入去扮黑衣人

唔係點會一個都捉唔到啊

要解釋既咩！解乜撚，比人斬完出來報仇有咩好解釋

為民除害

你問返佢721點解釋

我都有睇，不過可惜佢地冇怕到有拇指圖，得文字啲人又話作嘢

行得正企得正點會無啦啦比人爛鋪頭

屌你咩 上面咁多人幫你答尻左 你扮睇唔到
你叫佢答返你呀 正當商人點開麻雀館呀
仲要開係二陂坊呀？

Support

警察唔捉黑社會點答?

咁唯有咁樣答佢地啦

事實黎架喎 二陂坊一堆雞企街
係入面既麻雀館佢地仲話係普通市民？
咪撚玩啦

直接Send被人斬果張相佢睇要彩色血淋淋
對港式犬儒觀感勝於道理

叫佢自己睇下
荃灣黑社會，走左去邊度匿。

重點就係這個

又係塊玻璃緊要過人命

頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

咁係所有黑社會都打爛？
定認住某字頭先打爛？

報導del 左，但留言有講

驚就唔好開鋪

其實好簡單 你落去話要挑勝和， 福青幫，福建佬機
話你最憎黑社會
如果你可以打直行返出黎
咁佢地咪無辜架囉
大家一齊道歉賠償又點話

到時我地自衛個陣佢地被人斬手斬腳大家唔好留手就ok

黑社會係社智上既毒瘤
佢地係荃灣可以紮根咁多年就證明警黑蛇鼠一窩
狗仔卧底大義滅親應該支持同鼓勵
對黑社會做咩都不為過
佢地欺男霸女個陣會唔會可憐你地？
佢地只會欺壓我地爭取我地應得既民主
好人好姐點會做黑社會，冇一個係無辜既

你一直問人拎料自己係咪廢架唔識google?
咁多人答左你仲係到問埋晒d 廢話
你去個到d 鋪頭話自己係義士
想了解下你地係咪老黑有冇冤枉你地咪知囉
一路問問問扮夠假膠未？

呢樣真

打爆完麻雀館，之後即刻有白衣刀手出來尋仇，而且黑警當睇唔到，就最好說明白衣刀手同乜坡坊有關

你問返佢，要咩證據先信啦不知
叫佢試下開機鋪同麻雀館睇下開唔開到

警察喬裝

唔撚洗證明係啊係示威者打撚爛佢啊
果啲黑社會鋪頭
吹啊

黑社會佢都幫
你問佢係咪支持黑社會

冇街坊會屌
因為個個都不知拍爛手拳
荃灣冇街坊晚黑一條友行入去
個度黑社會陣營常識黎架啦

佢哋好明顯係鬼 我地係和理非 唔會搞破壞

真香港人點會唔識分